【澳門直擊】風災斷水斷電嚇怕旅客 百人碼頭「撲飛」心急返港

來往港澳的客運航今早陸續復航，早上大約10時，在港澳碼頭有約百人排隊「撲飛」返港，秩序不算混亂。澳門人陳先生形容風暴期間澳門「好似有個原子彈抌落嚟，打仗咁」，其澳門住所至今早仍斷水斷電，直斥澳門政府應變不足，「香港打風都唔會咁，（澳門）做得好差。」

另一港人陳先生就稱前日抵達澳門旅遊，原本只計劃只住一晚，但他入住位於氹仔的酒店在打風期間停電無冷氣，「出門好大風大雨，突然無電時嚇死我，我住8樓要上落要行樓梯」，由於昨日港澳客運停航要滯留一晚，他今早專程到港澳碼頭撲飛返香港，「今日要返工，好驚今日無船，之前話兩個碼頭爛晒」，幸好他成功購得10時半的船返港，又直言「以後都唔敢嚟澳門喇」。
來自內地無錫的張小姐原訂昨日由澳門出發到香港旅行，但受天鴿影響，行程延至今日才到香港。她直言昨晚居於朋友家中暫住，曾一度斷水斷電。

坐地起價 1000蚊一程船

好似有個原子彈抌落嚟，打仗咁
屌你唔好誇張d

又直言「以後都唔敢嚟澳門喇」。

斷水斷電真係

估唔到珠海會咁對澳門

CUT電封關

咁誇張佢都講得出

真.關閘